聽日升返600點好唔好啊！

美國豬股joy都係跌300點
聽日仲唔升到狗屎咁

夜期都跌唔落
今次

我好興奮啊！！！！！！！！

跌撚死你呀

大升

妹 呀爺表示利士錢已比 你地執生

上場升二百
下場再跌八百

美股又轉燈

利申，有牛